點解我咁靚仔溝唔到女

要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

轉溝仔囉咁

冇相點討論

點解我咁靚仔要甩頭髮

因為我靚仔過你

實係d女以為我有女唔敢埋我身

一定係啦，太無安全感，你試下盡量樣衰少少

應該點做?

屌你老母

因為你只係個死毒撚

因為後樓梯你屋企
樓都冇